【突發】侵侵 開FB Post #StandWithHongKong

128

［12.8］今日除咗係抗爭半週年，亦係香港保衛戰爆發78週年

Sir this way.

出左就業數據，贏到開巷即刻做出面
聞到支那陣燶味，12月15個deal美國佬轉身走人都得

根本等左好耐
呢堆數據可能一早放左係佢枱面

侵囝暗示黑警明日一定攪破壞再大屠殺，所以 Facebook (知香港人用 Facebook 多過 Twitter) 警告加提醒

侵侵又出口術

擺明出口術護港

全世界都望住聽日場遊行

推推推

就算特朗普的而且確係利益為先， 唯獨 支持香港對西方世界嚟講係一個事關重要嘅任務

萬一我哋呢個橋頭堡崩潰嘅話，就冇任何事物可以阻止到赤納粹嘅魔爪

Solomon暗示過香港=Normandy

傾唔掂先拎香港嚟咀砲

donald trump用facebook

你係咪係青山走出嚟㗎？
佢個人facebook係勁開post

推左先

喂聽日好似有野攞喎

［求置頂］128記得黎維園攞黑警大核彈

求推

你就青山走犯
侵侵d tweet不知精彩幾多

繼續吹

彈出彈入

之前先話香港對Trade War無咩影響
宜家就轉口風

嗯，睇黎要坐過山車

當侵侵同佢d黨友同埋d咩fake news呀民主黨呀都玩twitter個陣你就知twitter精彩好多啦
我又唔係否定呢個facebook acc唔代表侵侵
咁嬲嬲豬做咩呢

trump

唔洗咁浪漫主義
有利用價值就要比人盡情利用

如果美國在港無利益
你根本無命留係度出post

12.8一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”
(Uyghur讀WE-GA)

Print埋呢兩枝旗出黎行

邊個話侵侵無出過力幫香港？

Trump志在打爆支那
救香港順手滿足埋美國人英雄主義
香港有機翻生
根本就win win

好多傻仔天真得可以，幻想要人義務幫你
包括hocc, 屌鳩trump 生意佬為利益
人地唔為利益唔通同你有親

以前睇過電視節目奧巴碼部blackberry唔比用fb twitter點解侵侵而家可以成日出post

爹親娘親ㅤ不及 Donald Trump

人權民主法過左
等於係香港關左閘 唔再比大陸貨自出自入
一旦冷戰 呢度閘仲有美軍企崗都有可能

哇哇哇哇哇宜家先睇到

如果冇利益我地都冇自由關稅區既地位

推

fake news

對唔住，借個位宣傳一下。維園見。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

何以見得，有咩根據

Ps: 上fb fact checked

關鍵同支持係兩回事黎

不過係無打#standwithhongkong

浸浸都撐，唔係唔出雅

應該收到風又會暴力清場，美國都係等緊你咁做

yes
if we are xinjiang.. bye

係咪真係佢？

佢要做好民眾輿論鋪墊先
唔係極權國家

有冇link

侵侵

侵侵來了我帶路

可能有一部專門用嚟上TWI/FB

侵侵 this way

撚到best fd習仔一棟都無

新口號
save Uighur ( 音 we-ga ), free Tibet

12.8一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”
(Uyghur讀WE-GA)

我就懷疑真係Normandy嘅時候
有幾多香港人願意付出性命成就大業

我地唔係要美國人出手，香港人睇直播
必要時係要搶軍火，同美國人內外夾擊
協助美國打呢一場正義之戰
呢個時候係要有死嘅覺悟
或者係見證家人朋友死嘅覺悟
或者係家人接受你死嘅覺悟

情況就係當香港成功光復
已成為一個國家，並以美國作為後盾
甚至戰後由美國代為託管
香港嘅國防外交暫時由美國處理
由美國培訓人才， 培植親美政權
終於成為島鏈嘅一份子
雖然呢個情況諗起都射

但係一日你屋企門鐘響起
你老豆老母出去應門
見到你個friend拎住個名牌畀佢哋
同佢哋講你個仔女已經喺戰場上英勇犧牲
最後就得番佢哋兩老喺世上孤獨生活
日日就只有望住你張相懷念
或者已經係作為父母嘅情況調返轉

或者大家(包括我)都已經準備好付出性命
但係諗到屋企人
就真係有千千萬萬個理由唔想打仗
當然時代嘅巨輪
唔係話你唔想拎住支槍就可以獨善其身
到最後可能個個都要出去打仗
我明白出去打仗都係為咗屋企人
甚至係為咗全香港嘅屋企人

屌佢老母臭閪
歷史上要對付呢種邪惡獨裁政權
有幾撚多英雄犧牲咗
仆街邪惡獨裁支共政權可唔可以快撚D
同我攬住14億人自盡

btw, 香港人陣間記得準時

Agger

勁呀

打7到支那咁
支那都仲要解禁買大豆豬肉
禁住黎屌

豬瘟死哂d豬，局入豬肉，然後大豆係美國加埋關稅都平過佢地自己種

你都痴線
冇利益邊撚個會幫你？
你幾歲 返工冇糧出都做？
互相利用咋

講香港的事, 佢絕大部份都係經Twitter
以前未見過佢用fb講香港既事, 就算八月圍機場個陣都無

正解講得呢啲一係就中二病 一係就未出過嚟社會做嘢

個po對比其他勁少讚

Pish

push

雖然侵侵都唔係咩好人，但感謝

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

兩院全票支持 佢可以點

冇藍tick嘅
係唔係真人嚟

可以上佢fb睇，真架

侵侵都玩 Facebook? 我以為得 Twitter

所以我唔明巴掉草點解咁憎trump trump，唔洗左膠成咁呀

庫爾德人: